星期日遊行裝備改良

如果full gear 真係會好熱好焗
為免影響體力，記得改善通風，只求造型
記得幫屋企人丫

口罩 ： 用釘窿機開窿，尤其鼻低，但小心易爛。（避免剪或𠝹刀，易扯爛）

安全帽：我唔熟，係咪可以用微濕快乾毛巾纏係內膽？

69維園等起步時都真係幾多人暈